# [mobiCMS](http://mobicms.org)

Система управления сайтом mobiCMS.

## Системные требования
- Версия PHP не ниже 7.0
- MySQL версии не ниже 5.5
- Поддержка .htaccess

## Установка из репозитория
1. У Вас должен иметься [Composer](https://getcomposer.org/), компьютер должен быть подключен к Internet.  
2. В консоли наберите команду:  `composer install` установите все зависимости.
3. Создайте базу данных
4. Импортируйте в созданную базу **все** файлы из папки `/install/sql`
5. Откройте папку `system/config/custom/`
6. Скопируйте файл `database.local.php.dist` в новый файл с именем `database.local.php` и запишите в него реквизиты доступа к базе данных.

## Включение режима отладки
На период разработки и отладки кода Вам могут понадобитться расширенные сообщения об ошибках.
Также, может мешать кэш, который полезно на время отключить. 
1. Скопируйте файл `development.local.php.dist` в новый файл с именем `development.local.php`.
Данный файл нужен только на период разработки и отдадки (включает режим отладки и отключает кэш).
На рабочем сайте этот файл нужно удалить.

## Наши ссылки
- [mobiCMS](https://mobicms.org) оф. сайт проекта mobiCMS
- [JohnCMS](https://johncms.com) оф. сайт проекта JohnCMS
- [Facebook](https://www.facebook.com/mobicms)
- [Twitter](https://twitter.com/mobicms)
- [Vkontakte](https://vk.com/mobicms)
